今日嘅香港仲有咩係值得讚嘅？

暫時未諗到，你地講先…

一班仲有良知嘅後生仔
只要d廢老死晒就

有劉細良太平紳士主持既網台

佔中打警察嗰班？

人地就太平紳士，有女又成功，你呢？
爭氣D啦仆街

97前既歷史

9 巴

5毛就死番高登啦

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )

5咩毛？你傻撚咗呀

一句嘢就嚇撚到你瀨晒屎

倫敦巴士屌打九巴

即係最值得讚嘅都已成過去

咩水黎？

真係冇一個巴絲up得出

Google 劉爵士

D樓價好讚

係

無論打風落雨政治變化中港矛盾都無阻香港人都要返工嘅精神，依樣已經值得讚

苦中作樂，你係得嘅

好想唔洗返工

咁你就唔夠讚

讚唔落，人生為四塊嘢消耗一生

真心冇

推多推睇吓有冇人發言人先

倫敦啲巴士十足十以前中巴咁
櫈又硬又唔好坐
手車又屎
司機得閒飛你站再唔係同你轉個總站再唔係路都改埋你
巴士又細架又污糟，上多兩個客又話滿跟住就飛站
啲站明明寫乜柒station，點撚知個地鐵站口原來十萬里路遠

屌打？我屌住佢嚟打就真

要彈點都有得彈，佢客滿唔俾上係正常做法，唔通好似香港咁塞到去門口都仲站站俾人上咁柒咩，仲有「station」係解地鐵站口咩？

推

打工仔肯捱肯搏既精神

巴打話呢啲係奴性

Pish

屌諗左陣
仆你個街真係一樣都諗唔到
我屌

所以先搵Lin登仔幫手，點知結果一樣

炒樓必贏

呢個對於炒家來講, 香港係天堂

打工仔任勞任怨, D老闆可以賺到盡

地鐵
未引入中國車果時真係幾好我覺得，幾分鐘就一架，唔係住到山旮旯咁遠既都唔需要渣車出入，相對比其他國家已經好好
但地鐵間公司好垃圾

王家衛

你係讚定彈？

唔記得金融風暴？

香港人仲未死得
仲好俾心機追樓價

野食？
所謂既美食天堂

坐指定巴士路線，有免費 WiFi 用。

又到支那狗唱衰香港人時間
明明就係因為支那狗先搞到咁
又派人來唱衰香港
這就是支那
支那廿年
香港玩完
支那管治
累人累物

呢度冇人唱衰過，係你自己唔知發咩癲

最新套笑片冇人提過

香港咁遲至有都仲吹奏

地方夠細，
慳好多腳骨力

讀書叻英文好可以賺大錢

咁澳門勁啲

依家要做金融偷呃拐騙先叫生活好少少

冇

飛機場密度全球第一

俾老豆老母洗撚左腦？

樓價No.1

方便 周街都ok 7仔 百佳惠康麥記…… 深夜有咩頭暈身「慶」都唔洗怕

香港交通都好方便，基本上去邊都兩三個鐘內解決（唔計搭船個啲啦），要搵車站又唔會話好難搵。再唔係搭狗鐵都好撚方便，轉車多數行過對面就係，每一站都可以睇到提示（好撚多國家冇提示，過撚咗都唔知，要自己數站）

食嘢嚟講我覺得真係算咁上下，中日韓台星馬泰美加澳紐你講得出嘅嘢食香港都會搵得到（至少我認知中嘅係）。你要食本土嘢，燒賣魚蛋雞蛋仔腸粉生滾粥又是一流 就算食即食麵杯麵都好撚多選擇

btw下下都拎唔同國家嘅優點嚟同香港比，咁香港好輸蝕㗎喎 即係你唔會拎689嚟比仆街，拎曾俊華嚟比民意，拎林鄭嚟比後台㗎嘛，咁比法點比得贏

仲有樣，呢個係個人觀感嚟：用廣東話加繁體字 屌打哂其他中華地區

熱愛祖國

勤力 效率 (代價係萬千打工仔日日無償OT 冇work life balance 只係做資本家既奴隸)

要大讚祖國放大量精英落黎。

廢老 廢中 大陸人 師奶 蝗蟲 蝗卵

搭車 -
唔係打尖插隊 就呃兩蚊八達通 專企樓梯位 屙屎剪指甲食嘢開喇叭咩都有。

搭地鐵 -
專搵繁忙時間先出街 仲要妹下妹下慢慢行。啲阿毛就個撚個去到閘口先慢慢拎個袋出黎磨吓磨吓。

買野食 -
去撚到counter先慢慢諗食咩⋯⋯又改三改四。食野食撚到喂狗咁。

櫃員機 -
襟一個制又要諗一分鐘。拎完錢又再入過張卡。再黎。

數之不盡.....

嚴重影響都市節奏。

奴隸都要讚？

你係咪睇錯標題？

讚間公司，彈班濕鳩管理層
香港地鐵真係唔錯架 雖然做唔到架仔果個level亦有好撚大既進步空間, 但對比澳洲馬來西亞新加坡果啲黎講香港地鐵真係好好

睇唔透

多垃圾桶

原來有人覺得香港值得讚嘅係分化

野食多元化
交通網絡方便
語言能力高
好多娛樂唔怕悶
唔會有天災
網速全球頂尖
有全亞洲頂尖大學學府
醫療水平高

就係想睇呢啲正面嘢，
樓上班傻仔又話我蝗又要block我屌媽拆蟹咁

毓民

有燒山

仲有一班人會傻到為理想付出。雖然無人支持仲會比人笑都無放棄

笑咗

即時諗起曹星如

佢有咩豐功偉績

賣國賊特別多，香港人唔識飲水思源，回歸廿年就唔識人，反骨仔出晒名

燈力左右世界大局

仲有連登呢種咁高質既地方
個個巴打分析獨到高質理性有建設

可以叫大陸做支那

大陸好處。可以叫香港做港燦

香港運動員

第一點
大陸大城市唔會有
台灣就分明例唔同
美國一樣係紅燈可右轉
大陸城市人唔會為左快去衝燈扣分
開車不停cut行車線就真

真係傻的嗎

你係得嘅

仲有冇？

mk妹對淫腳

有....一個字

錢

有冇例子？

即係讚緊咩？

我覺得香港除咗有沈大師係瑰寶之外
其他放得入堆填區

好多憤青見到標題已經起晒鋼

有，交通係幾方便嘅